自己中二病發就打飛機

害哂d cdrom，中學生，大學生去開ac賭
有班人護佢先癲